收搵收息日本股

有沒收識日本股推介，有Yen 係ib 想搵野買下

Reits 好似呢一人都升左好多

8149

8985
3287

套現買日本樓

想問係日本上市的股票，唔係香港上市的

怕賣時煩

6889

#3 咪畀咗兩隻東證上場嘅 REITs？

得咁低yield 嘅。。我以為日本yield有7-8厘

有都會炒高囇啦，而家負利率。

係日本買樓
祝你好運

有錢既傻仔先會投資日本樓

日本既房地產係必須品，唔係投資產品

係經濟泡沬買咗樓既人真係窮三代

日本股市有冇派息呢一回事？

每季都有

咪玩，呢間2013-now , 1000升到7000
呢間係個個話夕陽果間